其實巴士司機係唔係唔鍾意啲人用前面道門落車

雖然有時有啲司機喺總站會開前門隻門
但我都係形住佢哋唔想人喺嗰到落

嚴格上佢唔可以主動叫人喺前門落車(公司指引規定 , 前門只準上車)
但如果佢喺總站/多人落既站開埋前門
你自己都醒水知佢咩意思